保皇狗打手次次都係利用泛民開始分化

有冇新招啊
泛民可能的確係做得未夠好
但同賣港大攬都址唔上
保皇狗先係真正賣港

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

。。。。

重啓政改喎
打生打死原來就係為左重啓政改？
無人話唔屌黑警
But why not both?

下？
你自己都識講
why not both?
咁重啟政改點解唔可以同時做？

如果北京答應泛民重啟政改，睇起上黎就係中港開始談判了。
既然你自己內部有談判，美國通過法案嘅理據就大大減弱。
美國都有親共議員，一定會有輿論壓力話美國又干預其他國家事務，
法案有機會被押後
如果北京真係答應重啟政改，美國甚至可能「暫緩」法案，到時大把人被清算喇 然後咨詢期又長，可能咨你十年八年。
然後呢？人大831決定囉，最叻老屈架喇，而十年八年後香港重有冇能力攬炒呢？未必。十年八年後中國會否強大到美國都唔可以制裁呢？無人知。
咁點解要搞啲咁高風險嘅嘢呢？點解唔好好地等美國通過法案呢？

（大家唔好互屌，慢慢解釋，唔好係咪都話人5毛，呢啲概念係難明）

如果內部談判
美國通過法案壓大就大減？
邊個話？
計我話會大增先岩
因為如果中方肯談判
即係中方示弱
呢個時候通過就更加可以令佢備得番身
咁講法
泛民做得岩wo
(你唔好互屌 我可以慢慢解釋比你聽唔好比人覺得你係保皇狗派來抹黑泛民既保皇狗打手)

而且
泛民亦可以扮晒同中共傾
實際上係引美國加快通過條例
如事實上
美國個邊已經話左會加快
美國共和黨 : 《香港人權與民主法案》可能會提早表決通過！

你講既野只係假設
事實大大個擺左眼前
(我知你理解方向錯左 不過唔洗灰心
有時唔係你概念難明 而係你概念係錯既所以冇人明)

泛民去完美國要求保留香港獨立關稅區之後，
美國議員的確係靜曬。
直到林鄭拉曬啲「領袖」，
美國議員先重新發聲，講到明話拉曬啲領袖，所以要加速通過條例。（2日前發生）
並唔係因為泛民同中共傾引發美國加快通過條例。 （今日先寄信）

又一個玩假消息既p牌仔

美國共和黨 : 《香港人權與民主法案》可能會提早表決通過！

邊度靜晒啊？
睇過？

呢單嘢咪就係林鄭拉曬人先爆出
睇事實啦
泛民去完的確twitter係靜曬

咩叫的確靜晒？
你話係就係？
777第一次拉人？
點解之前拉落加快
泛民去完後先加快？
事實就係佢地去完後
美國就加快通過
即係泛民去信完
美國加快就唔關泛民事
但美國靜晒就係關泛民事？
雙重標準
收皮啦打手

唔係我話就係
我唔知你follow左幾多個美國議員
我就twitter日日睇實
唔講呢單 泛民去美國叫佢地唔好制裁香港又點計？
涂謹申話要求美國保持香港貿易地位喎

我夠日日睇實twitter啦
我唔見你講既情況wo
我唔知你follow左幾多美國議員啦
大家各有各講
不過事實就係
泛民去信完美國國會就加快通過議案
你所謂靜晒根本鳩up
先唔講我唔見你所謂twitter靜晒既情況
就算當係真又點？
twitter熱鬧
定美國國會加快議案有用啊？

美國共和黨 : 《香港人權與民主法案》可能會提早表決通過！

大家可以睇到呢班p牌仔想搵位入泛民
已經無所不用其極
泛民去信完維尼
美國國會就加快通過人權法
呢班人就話唔關事
但所謂twtiter靜晒(極可能係自己吹出來)
就話係因為泛民

拿 佢自己開post講 不希望失去貿易特別待遇 即係無得攬炒啦
香港若然失去攬炒能力 中共使乜同你談判呢
重有大把議員嘅立法會投票紀錄証明泛民係永續社運 （成班無反對水砲車）
巴打我希望你相信証據
我今年30歲 移左民 嘆緊世界 你要投泛民自殺 其實真係唔關我事架
不過我都想香港好

泛民做法不完美 可接受 有改善空間

上次話成立獨立調查委員會，毎運動就會散。今次話重啟政改，又會破壞個運動。其實我地爭取緊d咩？

有無諗過點解777連撤回兩個字都唔講？因為佢知道五大訴求，缺一不可。佢唔要開個缺口，我地會繼續爭取。

其實今次美國條例係要迫香港幾時之內要普選，如果政府重啟政改係助攻，因為全世界都會睇下呢個係唔係真既普選。

佢有講錯咩？
香港有人的確係唔想失去特殊地位
定你覺得攬炒係香港人共識？
攬炒大部分示威者同意
但唔係所有香港人同意
人地如實反映現況
邊度賣港？
定你覺得要人好似你咁講大話玩假消息？你依加見泛民去信完
美國國會加快通過你駁唔到
又開始轉移話題

因為林鄭無權 香港問題已經係中美談判一部分 佢都要聽北京指示

真正攪散運動，係同盟友切割。如果有手足打死黑警都唔割，因為有人爭取重啟政改就割，咁樣會唔會奇怪左d?
利申： 和理非

邊個話重啟政改係助攻？
計我話係泛民專登試探777
因為佢明知777唔會重啟政改
但有部分香港人仲信政港呢套
泛民就係要踢爆777唔會推政改
所以專登提出
比大家知道呢個政府根本冇打算政改
咁個班人就唔會再抱住政改既希望
我話呢步係令個班未睇穿香港政府既人
識破香港政府假面具既機會做得好wo

一句講晒
選舉近了
佢地呢招上次選舉已經用過

我覺得任何行前都會+士氣
士氣+ 力量就會增

唔講呢d 如果手足之間 無人咁諗 係spin 唔起
大家試下唔用陰謀論去睇

深表認同
邊有可能

好，我可以同意你美國國會加快審議嘅原因的確係無人証實到
除非有美國議會自己親口講架啫 但係政治Gesture做得好差都同意喇掛
同葉劉一齊走過去 留低個口實俾人 咁就緊係要睇實
呢點亦係無政治智慧嘅表現

另外攬炒，如果法案唔包括威脅香港關稅區，咁中共點解要俾普選你呢？你香港憑咩同中共談判？若然最後美國的確聽泛民講，維持香港獨立關稅區，中共就算唔俾普選你，佢仍然可以用香港同美國做貿易黎逃稅。

到時係呀，無攬炒。示烕者俾人慢慢清算，黑警無人制裁。無攬炒呀，你自己上過街果啲炒咋嘛

因為選舉近了，保皇狗要出動分化撚止血。

但你可以睇到佢雙重標準
twitter靜就賴泛民
雖然佢都係冇證冇據
但去信完
美國國會加快
佢就話唔關事泛民事
咁twiiter又關泛民乜差事
所以佢擺到明雙重標準
點解咁做？
諗下就知

侵出到聲捆綁香港民主同貿易談判
宜家出聲要政改咪合哂時間

有侵，政府無得hea應，至少要比個時間表，唔係就陷國剷，有幾可可以有咁多人望住香港去傾，唔通跟林奠嗰套真係停哂先傾咩

btw，要清算既，等至民建聯滅黨再清都未遲啦

攤

屌你上面咪有證據囉
咩冇人證實到
你扮盲啦
美國共和黨 : 《香港人權與民主法案》可能會提早表決通過！

大家睇到未佢已經要玩到假消息啦

過一陣又有泛民分化post

你個post邊有講人地係因為泛民去左所以先加快呀

而且
你又玩雙重標準
咩叫我可以同意你美國國會加快審議嘅原因的確係無人証實到？
咁你又點知twitter靜晒既原因係因為泛民
你答啦
呢點你一直強調架wo
你咁樣玩雙重標準
人地覺得你係保皇狗打手
有幾奇啊？

咁你有咩證明指出twitter靜晒係因為泛民？
唔好玩雙重標準啦
你自己抹黑就可以了唔洗證明？

講到尾都係上次民主黨出賣香港，有手足唔信泛民一d 都唔出奇。唔好捉鬼，大家傾下咁啦。

上次？
上次係幾時啊
上次選舉已經用緊呢點去屌啦
結果咪保皇狗入多左人推逃犯條例囉
今次泛民企係最前線幫示威者又踢爆班差佬醫院打人
你仲用番上次點點點
保皇狗賣港賣到依我保證你地都未打咁多個回應屌啦

我咪話左証實唔到
我收返 對唔住 我修正
係 無証據証明twitter靜曬係因為泛民
但都無証據証明加快係因為泛民
所以講黎無謂

要唔要回應下我講關稅啲嘢？

唔好同我講保皇狗屌來冇用等等廢話啊
呢點上次選舉大把保皇狗打手已經用緊從來唔會有屌來冇用呢點架
講呢句既人會唔會同意差佬屌來冇用所以唔屌啊？
大家起底睇下呢班人有冇屌過保皇狗就知啦仲大大聲話泛民曾經出賣香港所以屌
保皇狗一直出賣就唔屌
咁大家明啦

我已經講左啦
你扮睇唔弓

睇啦

仲有啊
你收番係因為我踢爆你玩假消息你冇得唔收先要收番渣
如果我唔係度
你又會收番咩所以唔洗扮啦

回應呢點呀 都無回應﹕

如果法案唔包括威脅香港關稅區，咁中共點解要俾普選你呢？你香港憑咩同中共談判？若然最後美國的確聽泛民講，維持香港獨立關稅區，中共就算唔俾普選你，佢仍然可以用香港同美國做貿易黎逃稅。

到時係呀，無攬炒，示烕者俾人慢慢清算。
係無攬炒呀，你示威者自己炒咋嘛。

咁樣唔係出賣係咩

保蝗狗不斷發功

我扮咩 理性討論啫巴打 你睇下我一句都無屌過你 剩係俾論點

仲有啊
你唔好唔記得
香港都有大把美國商家
商家只會認錢唔認人
我覺得泛民今次咁做
可以派定心丸比係香港美國商家
等佢地唔好反對trump
計我話仲幫到trump

Push

回應左你扮睇唔到
泛民既責任係如實反映香港現況
唔係要配合你心意去同美國佬講野啊
定你覺得攬炒係香港人共識？
定你覺得攬炒既人多過唔想攬炒既人？
你答到呢點先講啦
人地講真話都要比你話賣港？
乜料啊你定你想泛民比假消息美國佬
等佢地判斷錯誤？

點啊
我有講錯
你可以指出來比大家睇邊度錯
唔好我講一套你又拋另一套出來啦
答完你你又唔答我

論點？
你玩完假消息
比我踢爆
想就咁收番就當冇野
咁叫理性討論？

原來係咁 的確係 泛民無出賣選民 因為佢嘅選民係中產 唔想攬炒

所以問題原來係 有大部分香港人（包括你）唔想攬炒 咁就得啦 一早講丫嘛
可憐一班小部分前線打生打死 其實香港人根本無諗過攬炒
唔覺得好自私咩喂 最前線嘅寫曬遺書以命相搏打個雙普選返黎喎
乜原來香港人連關稅區都唔肯拎黎做籌碼架？班前線坐監坐得真無辜咯

提提你 而家只有2條路 一係用「攬炒」黎威脅中共 一係就示威者自己炒

唔又來曲解人地意思
你除左呢招仲識乜啊
唔想攬炒既一定係中產？
你有冇證據啊？
個頭話完你冇經證實就話twitter靜晒係關泛民故係錯呢頭又話中唔想攬炒既係中產？
邊個講
邊度講
指出來睇下？
見駁我唔到
又開始玩動之以性情
挑釁示威者同唔想攬炒既香仲話自己唔係分化理性討論？
我呸
我早睇穿你啦
一開始玩假消息既人仲系人講理性討論

你無能力攬炒 唔使旨意中共同你談判啦
等於冷戰時期蘇聯唔發展核武 美國一嘢收佢皮都得咯
因為蘇聯有核武有能力攬炒 美國先唔同佢死過啫

你一定要有傷害到人地嘅能力 人地先會同你傾架（再者中共鬼得閒同你攬炒咩 人地大把錢係香港）

而家香港就係拎住獨立關稅一樣嘢黎同佢講數 威脅佢攬炒
你連呢樣都自己解除籌碼 中共重使鬼同你傾咩
唔俾普選你 生意照做 示威者全部拉曬返去慢慢私刑

唔好再投泛民啦 唉

兩邊都賣港，一邊明賣，一邊暗賣

大家睇到啦
佢已經開始玩曲解人意思加老屈分化啦

泛民唔係唔屌得，但五大訴求都屌擺明係分化撚

頂真係講極都唔明 你捉住我講中產2個字有鬼用咩
你要明白點解獨立關稅區呢個籌碼不可失呀
一無左呢個籌碼 中共未至於屠你城 但清算示威者一定走唔甩啊

收皮啦終於露出真面個頭玩完假消息
比我踢爆就話咩理性討論
討論完
原來又係靠曲解我意思去老屈明明講唔想攬炒既香港人
又比你屈係中產
轉頭個加多段分化示威者同唔想攪炒既香港人既廢話
扮乜春啊
理性討論wo
呸

下？
你玩假消息
又想人當冇講過
個頭又曲解我意思
轉個頭又話唔應該針你呢點
你玩晒啦
理性討論？
扮少陣野啦

快啲駁我點解要自己解除獨立關稅區呢個籌碼啦

自己玩假消息
老修改人地講既野意思就想當冇野
仲話自己唔係抹黑泛民？
一次假消息我都算第二次我明明話唔想攬炒既香港人
又比你屈做係中產
後面仲打多段分化示威者同唔想攬炒既香港人既廢話
已經冇得你抵抵賴啦

又玩呢招？
上面晚上駁左
你扮睇唔到可以點？
你都係想營造我駁你唔到既情況
諗住呃唔知頭唔知路既人姐
仲有
你解釋下你點解三番四次玩假消息啦

睇啦
扮播盲

解除獨立關稅區呢個籌碼，香港就無能力同中共談判架喇喎
人地點解要俾普選你呀？中共會施捨呀？
到時得示威者俾人清算架咋喎，無普選就更加無得清算黑警啦，你係咪樂見？

你幾時有駁到呀
你剩係話泛民反映民意啫
我話 哦~民意原來唔支持攬炒
我就問你點解你唔支持攬炒呀 <- 呢點都未駁

快d解釋你點解一開始玩假消息
之後又屈我講唔想攬炒既香港人係生產？
再解釋下點解要打個段分化示威者同唔想攬炒既香港人個段廢話

所以話
一個人扮盲
係真奈佢唔何
睇到次啦
不過叫一個扮盲既人睇都係晒氣

睇到未哢

你唔想攬炒
就只有示威者自己炒 同2014 2016下場一樣

睇啦
之後又諗到咩位入泛民未啊？
咁落力起底睇下你有冇屌過保皇狗先
哦
原來係冇既

又開始曲解我意思了
大家睇到啦
我係講唔想攬炒既香港人
唔係我啊
個頭屈完係中產
今次屈係我
理性討論？
愈討論
你愈露就真面目

係 在港美國商家可能會支持trump
但到頭來香港個民主人權法案變得無罰則 / 減輕罰則
你得到美國商家支持 得唔到雙普選喎
你而家打生打死係為左得到美國商家支持？唔係為左得到雙普選？

第一次就玩假消息
比我踢爆就話當冇講過
好算
第二次我話有香港人唔想攬炒
又屈個班係中產
第三次直頭屈埋我唔想攬炒
理性討論？

我頂 真係討論唔到 你成日捉住我一個字黎入我
又唔好好討論下點解要拎實籌碼
算啦 你贏 慢慢投泛民

幫trump連同人權法一樣重要
如果下次上左個親中既總統
你有乜法佢地可以取消啦
何況
依加美國係加快左通過人權法wo
你講個堆根本只係你自己假設
咪扮到好似真係發生咁啦
唔好唔記得你已經玩左三次假消息同曲解我意思
你已經係信唔過既人
你既假設根本冇任何意

捉你一隻字？
你依加係玩假消息啊
唔好係度叫春啦
唔係一隻字咁簡單啊
我過唔想攬炒既香港人你就話係中產
咁個pool咪細左囉咪即係言你有意將唔想攬炒既香港人目減少囉
咁你同保皇狗話示威者係少數
大部分香港人都支持政府有乜分別啊？

你抹黑泛民都已經唔同你計
但你三番四次玩玩呢招
我已經唔能夠當你第一次係唔小心

我自認無辯才，你可以捉住我啲細微嘅位置嘅入我話我假消息。

但希望你認真諗下點解獨立關稅區係法案最為重要嘅一環
即使泛民有民意基礎，都唔應該未咨詢就將佢解除
另外，記住只有兩條路，一係威脅佢攬炒，一係就示威者自己炒

而任何唔支持攬炒嘅行為，即使唔係賣港，亦係賣示威者，賣坐緊政治監嘅人，要講嘅係咁多，出街了

你唔係冇辯才
而你你專登玩假消息
可以將我講既野三番四次咁曲解對自己的有利
仲可以打段動之以情既文去分化示威者同唔想攬炒既香港人
你同我講你冇辯才？
你只係想約你有意抺黑既目的掩飾係冇辯才之下

push

推

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

。。。。。。。

留名

飯民真係唔抵爭
但佢如果做出實質野與運動分化，一定割

例如叫美國停法案

。…。…

。。。。。

..........hhhh

。。。。。。

。 。。 。

收皮啦泛民打手 推撚夠未？
如果支持領匯上市 反對回購
屌柒當初光復上水打走走私賊既義士
支持每日150個
支持接收假難民
如果咁撚樣都唔叫賣港 咁建制都唔叫賣港啦傻鳩泛民打手
建制向中共賣港 泛民就係向新自由主義跨國大財團賣港
打住個自由民主旗號就可以呃撚晒人 香港人真係蠢
要投就投任何本土派
仲有樓主邏輯真好笑 本來投泛民同建制個政治光譜差到十萬里咁遠 就算叫到你地唔投泛民就代表d票去到建制度？
唔好咁撚低手段啦 露底喇傻鳩樓主 泛民咁有錢居然請你呢d白痴仔做打手

…。。。

好奇一問

你知唔知咩係good cop bad cop?
你點睇當年民主黨入中聯辦？

你點睇當年美國同中國建交？
即係美國同中國玩good cop bad cop統治世界？
好奇一問

哩句真

Good cop點會打bad cop?
真打喎，唔係口交

睇黎你唔知咩係good cop bad cop

Sad...

推
拒絕分化
不篤不割

邊個講good cop唔會打bad cop
做戲打渣嘛
睇來你先係唔識果個wo

做咩戲先？
貿易戰扮打既？

經濟制裁假既？

一定要射飛彈先叫真？

你真係睇睇good cop bad cop 點解好喎

Bad cop打受害者，good cop 出黎扮好人，然後令受害者繼續受害

當中既good cop你唔會打bad cop 架喎

你醒下好唔好？

講緊以前美國同中國建交個時啊
個時邊度經濟制裁啊？
你都係講民主黨都係講當年啦
依加泛民企前線幫示威者又扮睇唔到啊？
又玩變換時空啊？
唔好咁肉酸啦

你真係睇下bad cop good cop 點解先好啦
邊個話用打定義？
你呢個連登仔？
我話唔洗打都得wo
醒下啦
你露晒底啦

答啦
廢物

知唔知點解你要用咁耐之前既野去幫保皇狗轉移視線啊
因為大家都睇到泛民企係前線幫示威者囉
你用呢排既事冇位入
咪要用好耐之前既野去講囉
之後我問你美國好耐之前同中國建交係咪又玩呢套
你咪答唔到囉

大家留心啦
睇下佢點幫保皇狗轉移視線

吉中左保皇狗打手助選既方向
又派人入來lu

企前線幫抗爭者

係呀，good cop 係咁玩

然後羅冠聰係美國講中國民主建設，比時間中國

真心幫香港既人會咁講？

楊onQ等人既閉門會議，我當你緊係信晒佢地

羅冠聰冇得兜啦

成班又唔支持若果中國唔比民主就取消香港關於法

都冇得兜啦

即係你講緊企係前線既示威者都係玩
good cop?
係咪啊
搵次答下我啦次次都扮盲
你愈兜愈樣衰
露晒底啦你

咁你咁勁，你覺得咩係good cop bad cop ？

點降泛民唔係good cop ?

仲要過往立會投票都睇到佢地一黨三投，港豬澳又贊成撥款等等

仲有得兜？

1/7 企係抗爭者對面，2014年篤灰割席勇武

快D兜

係企前線既泛民議員，我講得好清楚

以下問題未答呀

露底獸

然後羅冠聰係美國講中國民主建設，比時間中國

真心幫香港既人會咁講？

楊onQ等人既閉門會議，我當你緊係信晒佢地

羅冠聰冇得兜啦

成班又唔支持若果中國唔比民主就取消香港關於法

都冇得兜啦

唔好用問題答我問題啦
依加係你講企係前線都係玩good cop扮啊
我反問你係咪示威者都係玩good cop呢套啊
問番我點解？
我從來唔認同呢套架wo
係咪見答我唔到又開始玩轉移話題？

下？
即係大家都係企係前線
泛民就係玩good cop
其他人就唔係？
自相矛盾wo
不過都比大家睇到你既中國邏輯
我都明要幫保皇狗打手轉移視線
用正常邏輯係唔得既

答左你啦上面

你未答我呀 露底獸

點降泛民唔係good cop ?

仲要過往立會投票都睇到佢地一黨三投，港豬澳又贊成撥款等等

仲有得兜？

1/7 企係抗爭者對面，2014年篤灰割席勇武

快D兜

我上面指出左你呢奪中國邏輯有幾廢啦
好心你睇完先回啦做影印機冇用架大家都睇得出你幫緊保皇狗助選啦

冇錯，泛民係good cop, 你睇1/7， 佢地企抗爭者對面，唔比人衝

起底
專插泛民

點解泛民係無罪假定識唔識啊
你大陸落來架？
依加要你答我啊
佢地同示威者一樣企前線
因為佢地係泛民以佢地係good cop?
但其他示威者就唔係？
你答未啊
答唔到係因為你唔用呢種中國邏輯既話
係冇可能幫保皇狗轉移視線啊嘛

你未答我呀 露底獸

點降泛民唔係good cop ?

仲要過往立會投票都睇到佢地一黨三投，港豬澳又贊成撥款等等

仲有得兜？

1/7 企係抗爭者對面，2014年篤灰割席勇武

快D兜

Yes
Y not ?

建制ab隊

咁示威者又係good cop?
唔好扮野wo
你未答我架
終於比我迫到要扮盲拿？

答左啦

佢地過往立會投票都睇到佢地一黨三投，港豬澳又贊成撥款等等

仲有得兜？

1/7 企係抗爭者對面，2014年篤灰割席勇武

快D兜

示威者冇阻人衝喎

Good 咩cop?

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

泛民打手一條問題都唔識答

建制B隊係難兜D ge...

唉

最緊要受

應該係奶共，唔係叫保皇

咁以前美國幾千億幾千億咁送比大陸啦佢地又玩good cop?
你成日講以前冇用架
點解你要講以前啊？
因為你用呢排泛民做既野冇位入佢地囉
你會唔會見有人話以前美國幫中國壯大
係因為美國同中國玩good cop bad cop
啊？
唔會啊嘛
所以咪指出左你呢套幾可笑囉
保皇狗打手次次都用以前去講架啦

保皇狗打手比我質問到回應唔到
要專登打一段野出來打飛機

選舉近了
保皇狗全力支持逃犯條例
泛民企係前線幫示威者
對比太大
保皇狗打手唯有屈企係前線既泛民係做戲
做戲企前線wo
即比我反問依加企係前線個班係咪一樣做戲
即時答唔出
同套標準原來只針對泛民
睇來保皇狗真係好驚冇議席

你睇吓每一晚總有仆街只鬧泛民及同路人
永遠插得勁過保皇同林鄭政府就知

上面已經有個
不過都多謝佢推post

答左我問題先，1/7 三個月之前咋
答啦

過往立會投票都睇到佢地一黨三投，港豬澳又贊成撥款等等

仲有得兜？

1/7 企係抗爭者對面，2014年篤灰割席勇武

快D兜

尋日2:00幾又有鏡頭影到胡志偉食tg
0 gear口罩都冇

唔好做影印機啦答左你
你扮睇唔到
不停loop
你答啦你答啦
呢招上次選舉見過啦

錯，我係建投本土派既～

唔洗屈我支持建制

睇啦保皇狗打手
點解同一套標準
泛民就係做戲示威者就唔係？
答唔到就收皮啦
保皇狗依加比人迫到要屈企係前線都係做戲
好肉酸啊

咁你答左未？

答唔到？

我係美國統統啊
打幾隻字邊個唔識啊
收皮啦你保皇狗打手

你睇左未啊
扮睇唔到到幾時？

你冇答過喎

過往立會投票都睇到佢地一黨三投，港豬澳又贊成撥款等等

仲有得兜？

1/7 企係抗爭者對面，2014年篤灰割席勇武

快D兜

保皇狗打手技窮了
只能靠抹黑去助選
冇計啦
一邊企係前線幫示威者
一邊大大聲支持逃犯條例又賣樓
對比太大
唔用中國邏輯
係冇可能解得通既

胡子偉係個鏡頭咁你啱影到
佢冇做訪問甚至冇望鏡頭

咁中意屈人做戲
我好想睇李慧琼梁美芬元秋葛珮帆食tg囉

羅冠聰係美國講中國民主建設，比時間中國

真心幫香港既人會咁講？

楊onQ等人既閉門會議，我當你緊係信晒佢地

羅冠聰冇得兜啦

成班又唔支持若果中國唔比民主就取消香港關於法

都冇得兜啦

答埋哩個啦快

又玩呢招
上面答左你扮睇唔到
不停loop你冇答過我推所推左幾次啦
唔好做影印機啦保皇狗打手
保皇狗今次冇得兜架啦靠抹黑已經冇用
你呢個保皇狗助選打手準備失業啦

又開始圍爐了

呢班保皇狗支持完逃犯條例再賣樓。完美

答左咩？

咁答未？

答唔到？

保蝗狗

講來講去咪又講以前
依加泛民企係前線幫示威者
你都可以直接屈做戲啦
我話佢地之前咁做係做戲
一切都係鋪排
咁又得唔得啊
定你又想玩雙重標啊
保皇狗打手

即係答唔到？

鋪廿年？

又扮盲？
依加佢地一切都係做戲鋪排打倒大陸wo
答乜啊
定你比我迫到只識用呢句迴避？

哎呀
技窮拿？
回應下啦
你套good cop理論只係對泛民不利個時用？
對泛民有利個時又唔用拿？
果然係中國邏輯
保皇狗打手技窮lu

又來你來定義鋪幾耐？
你邊啊？

依加保皇狗打手真係大晒
企前線就係做戲

答啦

鋪廿年呀？

即係兜唔到拿？

你對付果個係大一個國家來鋪廿年好出奇啊？

1/7 企係抗爭者對面呢？

早幾日羅冠聰講建設民主中國呢？

仲鋪緊？

你仲可以點兜啊
美國都係呢鋪左咁多年先出手啦
人地美國來架
你質疑人地鋪廿年過長？
憑乜啊
你
定你察覺到你比你已個套打番轉頭
投技窮拿？

有乜問題？
企係前線你都可以話做戲啦

保皇狗打手一步一步比我迫到冇野講
我就睇雨佢仲可以點玩
睇來佢又準備玩雙重標準

點啊其你唔洗兜啦
知唔知點解你依加比我迫到冇野講啊
因為你玩緊中國邏輯囉
自然漏洞百出比我迫到潛水啦

多謝保皇狗打手展示出佢地幫保皇狗助選既手法

你話冇問題就得啦

企係抗爭者對面都冇問題

睇到泛民支持者既邏輯架啦

企抗爭者對面都冇問題，明白晒，打搞晒

唔係我話冇問
係用番你個套邏輯
係冇問題
即係你個套邏輯對泛民有利就係錯
對泛民不利就係正確？
仲有
你唔好玩屈啦
依加泛民係企係示威者邊邊架
同示威者一齊企前線架
你終於技窮到要玩老屈
笑死我

保皇狗打手
終於由示威企前線係做戲演變成同示威者一齊企前線既同時
又變成企係示威者對面
中國邏輯真強大

。。。

保皇狗打手技窮潛水lu

其實唔使理佢哋
佢哋幾丁友互相交波啲巴戲
早已被睇穿
冇乜市場
亦唔使同佢泥沼答佢哋啲on9問題浪費時間

泛民企前線幫示威者?
我淨係見過一次泛民企前線姐
就係71 但唔係幫示威者wo 係勸示威者散水幫政府維穩姐

仲有 肯應我未呢廢物販民打手樓主

原來樓主蠢撚到覺得抹黑販民就可以將選票由販民帶番去保皇黨

圍乜撚野爐姐傻鳩樓主
答你就答啦
以上我講既所有野唔係賣況係乜野?
利申番先 我16年頭補選投天琦 年中選舉都係投本土派既
再屈保皇就死全家

黎答撚左十世啦保皇狗打手
你話你投邊個邊個冇意思架講渣嘛
你所謂利伸
wfc

如果你既政治常識仲停留係十年前就唔該靜一靜當幫手
只要屌泛民就一定係建制
笑唔笑死人

盲既唔好上連登啦
上面隻打完敗走完
又有隻人接力拿？

各位可以襯機睇下泛民打手既邏輯
乜都講唔出 答唔撚到
一味淨係識屈人建制

block柒你件傻鳩樓主先
反正你講既野都完全無撚point
無得討論

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

冇人話屌泛民一定係保皇狗wo
建制？
叫得幾好聽wo
驚你上頭查無紀錄
見你叫佢地保皇狗冇糧出？
建咩制？
帝制？
你講個堆
上次選舉見過晒啦
最後咪推左保皇狗上去支持逃犯條例囉
今年又想重施故技？
呃唔到香港人架啦
叫番你同事入來先啦

驚答我唔到就認啦
同大陸人樣
解決提出問題既人就冇問題

wtf?
邊撚度答你唔到?
呢家係你答我唔到
淨係問一句
點解支持領匯上市 反對回購領匯 支持接收假難民
即答屌你老母

答我唔撚到就退出連登啦廢物泛民打手
我係泛民真係後悔比錢請你件咁既廢物
覆幾十句都無一次係答到人地野
比少少水準啦廢物
答唔出就縮撚番入老母塊閪度算啦白痴仔

咁同泛民支持示威者有乜關係？
美國之前仲幾百億幾百千億送比中國
咁代表依加美國對付中國係假？
點解唔講泛民呢排企係前線支持示威者？
點解唔講保皇狗全力支持逃犯條例？
答我啦火你講來講去
咪又係用緊上面隻保皇狗打手個套
如果你覺得你呢套係正確
咁即係你覺得依加美國啲付中國係假意啦
係咪？
答啦

唔好意思 阻阻你
可以既話放工/入夜/聽朝幫手貼文宣
對家今日清得姐係唔想聽日見到
撕一貼百唔係口號 係要實行
撕紙狗唔洗怕 如果唔係食環大舉清一定唔夠我地effective
[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

你有見我無屌建制?
你自己第一句劈頭話泛民同賣港大欖扯唔埋架
屌你老母我講果堆有邊D唔係賣港呀
秒左你啦柒頭皮

我依加等你拎屌保皇狗既證明出來
唔好咁多廢話啦

喂喂
快啦
只係番查自己發表紀錄渣
比大家睇下你幾時屌過保皇狗？
你呢招大把保皇狗用過
但冇一個拎得出快啦

zzzz
之前打咁多隻字就咁快
斯你拎番你屌保皇狗既證明
就咁慢？

點啊
大大聲問人
你點知我冇屌保皇狗
依加叫你查番自己紀錄比證明都搞唔掂？

又一隻保皇狗打手講大話
保皇狗打手次次都玩呢招
大大聲問人點知自己冇屌保皇狗
叫佢拎證明就潛水拎唔出

點啊
搵到未啊
唔存在既野點搵都唔會出現架

笑死我
又一隻保皇狗打手敗走

等睇保皇狗打手扮盲做影印機

多謝又一隻保皇狗打手展示保皇狗抹黑手法

所以話白痴泛民打手的確係盲
我第一次屌你果堆野咪有屌建制賣港
睇唔撚到?
我緊係知你睇唔撚到架 果堆野你一句都未答到我啦
次次人地屌你泛民就淨係識講屌左建制未呀
我連你老母都屌撚埋啦傻西
喂 答到我未呀泛民果堆賣港政策
各位睇下樓主一分鐘出幾段野都知條友幾得閒
唔洗諗都知收錢做泛民全職打手啦

原來係玩扮盲轉移視線
岩先你大大聲問我
你點知你冇屌保皇狗架
依加叫你拎證明
你又拎唔出
又照番稿咁打廢話？
你呢招上年選舉大把保皇狗打手用過啦
你講既野
拎證明出來啦
等緊你架

座等霸王別丁拎佢屌保皇狗既證明
定原來只係大話來？
定想玩語言偽術
我只係扮到自己有屌保皇狗咁反問嚇人渣
其實自己冇屌過保皇狗
比你簡啦

第一句就話泛民同賣港大欖扯唔埋
咁2010政改入中聯辦 支持領匯上市 反對回購
支持接收假難民 每日150
當年光復上水 魚革等本土光復運動就瞬速割蓆
答我未?
你答到我上面全部同賣港無關先唔該
下下淨係識話人敗走
你都無撚point人地點樣同你討論呀
唔通我落去青山探痴線佬傾唔埋又係我敗走咩

又隻保皇狗打手做影印相
睇來真係吉中左保皇狗打手既死穴

請問重啓政改有乜問題?

真係好撚on9
講撚左我第1次覆你果段野咪有屌到
唔識自己去搵?
幾撚多歲呀BB仔 定係仲係老母塊閪度呢?

喂喂
你要避到幾時啊
拎證明出來未啊
唔好避啦
我只係見泛民企前線
保皇狗就全力支持逃犯條例
你講以前
美國以前都支持中國啦
係咪又可以將美國當成同中國夾埋？
你唔好再避啦
上來講番上面敗走既保皇狗打手同番廢話有春用咩

唔駛同佢哋泥沼呀

佢哋最想咁消耗我哋心力
唔駛理啲分化撚

負皮不推文就得

座等你拎你屌保皇狗既證明
拎到未

我當佢地幫我推文

而家隨時區選都無，再搞泛民已經無意思

所以
依加搞泛民既人
只有保皇狗打手會咁做

13:00
荃灣 - 沙咀道球場
黃大仙 - 黃大仙廣場
屯門 - 政府合署
灣仔 - 修頓球場
深水埗 - 楓樹街球場
沙田 - 車公廟

hhhghgfffg

秘書長時的事先知佢都會議展覽

竹林志在我看來了解學

支持泛民提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

記憶蓮藕斷絲連結婚前的人士斌

真

牛腩廿年代理服務業發生

梯子宮內膜異位數量化為何不

一向都係
有班五毛只鬧泛民
從來唔鬧保皇

土壤墊高層層層層層層

火炭燒雞翼龍門的是以為了一木材料費

糕餅乾燥熱門歌曲奇怪物業

第二日前一個字樓價錢買咗

山東方法會唔好食品質素有人認為

火車站內容均有關

保皇狗打手出動了

尸木瓜瓜瓜瓜瓜瓜

dssdssszzzzzz

糕餅乾燥熱門歌曲

土地的。

田雞肉緊要求其實

口味精彩人生路上

推爆棚內地生的人

弓手術前往來自

支那賤畜

竹馬鞍山頂樓價

火車站內容均有

土瓜灣仔細路仔

火車站內容均有關資料

水的是以為我都唔

竹坑渠務署

推廣員工程學校園

火炭爐具備

木瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜

木瓜瓜瓜瓜瓜

糧油塘邊的是

火車站內容均

推出現問題出在哪？

火車站內容手機資料

agger

要屌就屌中共，係你既段落只係睇到泛民好天真，中共好仆街，然後你話要屌泛民

呢啲野真係好難明，慢慢諗

聯合次要敵人，打擊主要敵人
泛民係仆街，係無能，但清算佢哋一定唔會早過清算保蝗狗囉

黨的。

保皇狗定熱普城狗 唔識分

思覺脫呢隻保皇狗打手又出現了

推出現問題出在哪

推出現

保皇狗打手又全面出動

推出現問題

保皇狗打手又出動了

有好多位做得唔好點

盡力去打

又開始了！

淨係識屌泛民
出盡奶力有位就入

p

推推推

保皇狗打手又發功

陣間12~1點就會一堆五毛同黑警入來分化, 大家陣間交交戲比佢地囉

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

重溫

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

On9已經有post問緊泛民有邊個唔可以留底 仲成班討論

土

是但啦
反正唔支持獨立兩邊對我黎講都係一樣都係賣港

Agree

雖然本人認為不參與及無限延遲立法會選舉舉行才更符合當日7月1日勇武手足衝入垃圾會及五大訴求的方向
但是如果手足認為進攻立法會並無與五大訴求相違背，我絕對尊重，尤其曾付出的手足永世支持

希望大家做一件簡單的事支持國際戰線

通過不同渠道去促請持有廣泛民意代表的泛民議員前往美國進行遊說工作，以「沒普選，即制裁」的原則，報告港共在民主進程上的不作為及法治已死，並要求美國實施制裁。

洗板又得 文宣圖又得 親身叫又得 最緊要越多人做

推返俾大家睇